(建議) 可否整理一個由開始到今既事件

跟日期同事件排

一個website 整理哂

等每個人都可以大禁入去就知件事最新既發展

Eg: 之前眼中彈個位依嫁點